邊個漏左兩隻細毛公仔喺614P

6點幾 屯門碼頭開出
關愛座上面有兩隻細毛公仔

遺棄左嫁啦 冇人要既垃圾

左邊個隻係咪老翻 咁撚柒既

最憎hello kitty 邊有人要

我卻怕當失去你如被遺棄

係 好樣衰

我都唔鍾意蝦佬kitty
好似好多細路女鍾意
但我細個鍾意多啦a夢 之類

傻既 依個細路女係鐘意elsa
Hello kitty得翻老港女鐘意

細個冇乜鍾意disney公主
鍾意小熊維尼

樓豬去邊玩

秘密

Elsa好靚
鍾意hello kitty個d一定係阿嬸

老喇

無錯

帶埋我去

有緣會喺碼頭相見

好近喎 一齊食個飯啊靚女

乜你又係屯門碼頭

話唔定一早係學校見過

你一定唔識我
以前有朋友識其他級的人
不過其他級一定冇人識我

屯門絲

好可愛呀 袋鼠小豆